[重要]請大家唔好去共媒網站投票了

擺明灌票做假
而且贏到又點
只會變相幫佢地增加click rate